Сервис по отправке уведемления. Отправляет учедемление клиентам в количестве 1 шт за указанный период, в случае неудачи, повторяет отправку уведомления до тех по пока не прийдет положительный ответ о доставке или не закончится время выделенное под данное уведемление.
Сервис работает с базой данных postgres.
В файле arg.env устаналиваются настроки соеденений сервиса, бд и используемого API.
Запуск go run main.go